大家讀唔成大學讀大專畢業出來做咩？ 搵緊幾錢？

參考一下

連登問 5皮基本啦

40k
好過大把大學生
先得13k
Low b

個個都係到尻up 吹到咁